求 紅底商人 的名單

大家好. 第一次開PO
經歷了幾次的示威, 在想如何可以保持壓力, 不想讓親中的X街earn my money.
有無巴絲有個List 比我看一看, 斷共狗米路.
感謝!